點解超人每次都係要閃紅燈先打死到雙怪獸？

一開始出必殺技唔係仲快咩？

隻

雙-》隻

打耐啲 打冧啲樓 地盤佬先有工開

火事力場

設定好似講過要打到隻怪獸虛弱狀態先殺得死

一雙怪獸要閃多幾次先殺得哂

儲mp

Revenge Gauge 唔爆係出唔到超必㗎嘛。

推高GDP, 所以怪獸同超人都係政府派黎

條bar未儲滿

探測器嚟 閃既原因係搵到弱點叫超人放大技

一拳打死個套叫一拳超人

因為超人招技有斬殺效果，唔係殘血會殺唔死隻怪

屌， 夠鍾賣廣告呀

招必殺技前搖咁耐 阿婆都避得開啦
唔打到隻怪暈暈地 點會打得中

其實盞燈唔係代表就嚟冇命，係提醒佢MP儲夠可以開技

盞燈係話比怪獸知，佢條血已經就黎扣哂，可能出超必收佢皮

射左都打唔死

技能黎
背水一戰，hp20%以下攻擊力上升1000%

個鐘係提醒差唔多時間收工，咪快快手做埋d手尾，
之前未夠鐘咪hea做

做多幾單又唔會有分紅 梗係慢慢打
閃燈夠鐘收工咪快手埋尾準時收工